18歲 A0

其實真係想出pool
試下被人關心照顧既感覺。。
係失意時身邊有個人比你傾訴，同你分擔係件幾咁好既事。。

18歲 a0? 大把大20幾歲都a0

男人ok?

22

先18歲姐

18歲就叫晒春，情歌氾濫對年青人既影響出晒黎

等你25歲仲係a0先講野啦

18 20

我仲有3個月就25...

Pmed

Ptgf

20

咁你過多3個月先黎叫春啦

20歲（飛機都未打過）

讀好啲書物啦，講咁多

先

24歲 a0